英超擔心利物浦球迷成重啟絆腳石 警方介入討論

英超重啟仍存在許多問題，利物浦「距離冠軍只有一步之遙」也成為影響重啟的因素之一。

據《鏡報》報導，英國警方擔心利物浦奪冠後球迷會聚集在晏菲路球場外，這也成為英超賽季重啟的絆腳石。據悉，英國警方已經開始討論這種情形的應對情況。默施斯德警方已經開始進行謹慎的非正式討論，英超官方希望能瞭解可能發生的各種情況，以及如何組織人群擁擠、湧入。

報導截圖

《鏡報》表示，利物浦一直支持在英超官方的指導下重啟比賽，並將尊重20傢俱樂部共同做出的任何決定，無論距離冠軍有多近，都將如此。

不過利物浦相信可以採取一系列創新措施，確保大批球迷不會聚集在城市中心和球場周圍的街道上，寧願在空空如也的晏菲路舉起獎盃也不會讓人群聚集。

英國警方擔心利物浦奪冠後球迷會聚集在晏菲路球場外

聽落都覺得危險,不如取消

寧願在空空如也的晏菲路舉起獎盃也不會讓人群聚集

自high

直接頒獎啦屌你老母